有冇人起條條白頭佬保安底？

知佢住邊日日貼街招係佢屋企樓下

係咪要佢跳樓？係

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推